其實有無可能集合啲狗嘅資料 寄去各國政府 日後禁止佢地入境？

宜加啲狗你屌佢 佢都無動於衷
與其浪費口水屌 不如試下做一個名單（不論職級高低）
送去唔同國家 希望佢地制裁 禁止佢地入境 最有效一定係日本同歐盟 到時等班撚樣放假只可以去支那旅行